[扮工動物園] 鬼叫你窮呀頂硬上星期二 (2)

追唔切

１００１

哦唔關你事 我傷心姐

舉起埋我喎大佬

如果無先例，有難度
你做咩架

原來已經轉左

不要走~~~~~

性暗示

香媽開左係吹水台

今次真係, 媽, 好柒呀

大鐘即使敲響你別放開手

我對人夫伯伯無興趣

帶我走 到遙遠的以後
帶走我 一個人自轉的寂寞

頂盡咪叔叔

有冇人會Ｊ鄭子誠把聲

3P OK?

J顏聯武都未J佢啦

無呀

飲緊豆漿噴撚左落老闆度

來吧我什麼都應承

一齊舉起薯蓉

如果你真係要走...

但願你未在人生中消失 抹掉眼淚為你再等
時日秒秒細緻像塵 仍為你記錄了在何年何月與日
曾是愛過便叫人興奮 縱讓折磨的心 等了又等

喂...呢位聽眾...喂?...喂?...

諗起歌舞青春

EPIC FAIL

Ｊ潘紹聰同露芙

唔知點解覺得好好笑

你地小心整傷自己

佢last day 左啦

邊度抄架

她靜悄悄地來過 她慢慢帶走沉默

見到work就諗起Rihanna

其實有做運動睇落後生啲

她說無所謂 只要能在夜裡翻來覆去的時候有寄託

我想唔洗做有糧出

開到2

點會呢

例如

上星期last左，尋日係探下我地咁

點先算磁性

佢係食煙沙啞聲

我以為係嗌得多添

嗚呀我live咗!!!!!!!!!!!!!

今日好似冇咁快

我返來了，唔追post

我仲未諗到一把聲覺得好磁性

飯爸

要女人？

咁快又1001

你叫我做飯爸吧～加點噓聲也不怕

FIR個女主唱 唔知平時把聲係點

係咪忙完

等了又等囉

最大係我

原來一早開post

不要問只要信

你講, 我個樣好老咩

屌，等我係上班台狂F5

嘩!!!!!!!!!!!!!!!

係我錯 sorry

行埋雪櫃度會吸左埋去

你都放工啦

我唔講，驚比人滅口
已經無咩印象你咩樣

香媽玩野

老樹

咩係老樹

急急真乖

呀~呀~呀~~~~~~~

有, 比我殺晒

獨個感lonely~~~~~~~萬人共歡亦獨嚐lonely~~~~ 醉著醉醒叫喚你

你想要我既相咪出聲囉

哈根大師: 唔好!停!

勇者

盤根

やめて～～～

老樹盤根呢招都唔識

其實你需要既, 係一枝Gatsby super hard

係

我唔會對住男人打丁

我都係，點玩

仲有红油抄手

TG我

親, 來格劍

各位再見

fing到我

你都知我硬

蘇扑user

食唔到辣但又要食辣

頂天立地既硬漢子

靜靜地tg比我

最好有埋香媽香仔香妹虎嫂

一齊呀

諗住join fit lab,唔知好唔好
約緊朋友去試堂

咩黎?

Physical 啲朋友黎，好似係
不過月費5xx好似試得過

訓醒
已經去左2

5XX任做GYM?

無規定join幾耐？

我好眼訓

我冇健身證

任做gym同上堂

少少

50mins

放假先可以訓晏教

我都有, 但夏天多人過街市

口水蹟面~

訓係床追post
好易訓

呢期傷左韌帶，要休養，無得踢波

係屋企踩單車算

無事啊

咩事整親

夏天逼爆場

輕傷，唔駛做手術

踢波

今朝抽完血
隻手仲痛緊

做咩要抽血呀?

要好兩個月

約左做物理治療

咁快覆診

Get well soon

咁仲輕傷

指定用飛機針

快啦
過2日又放假折線

我唔識
即係咩

今日Co 無返hea 左半日
太爽了

球員生涯

幫小朋友抽血嘅針，我覺得幼啲冇咁痛（心理上）

得閒tg下我

政府真係可以好hea
因為同team有個神經質的人同隔離組有瓜葛，依家阿頭叫我地自己房間關門做野

都開心見到多人鐘意做運動

Tg再傾

tg傾

條支幾幼既
唔算好痛
有次有個叔幫我抽
抽到"魚"曬

做gym只會一季

洗唔洗呵返？

我鍾意呢個term

公平咩？？

餃子有冇我tg

你同我收聲呀

但從來唔會tg我囉
樣衰唔係罪

由其是d中學大學雞
霸住d機舉幾下就坐係度禁電話

要

今晚3點call你

準備收工喇

佢地要影相post ig，但又無肌肉睇

see you pig pig

應該無

乖啦
一陣tg你啦

豬豬

結左婚，不了